今天只有殘留的軀殼 迎接光輝歲月🚬

❤️

正評for topic

嘻

我

死臭鯨

8.5

多謝ky

正皮贏大錢

1001 又爭唔贏

無5.5買

鯨魚追和啦

俾多2c please

連續1001
無理由豬掛

佢話自己買乜輸乜

既然知自己買乜輸乜點解仲要gel

好少見m240都發火 仲要爆粗第一次見

說好的絕殺呢？

4條棍約埋k房賭球

Yes

可唔可以和呀

dllm你輸你事 冇人想同你陪葬呀
走啦柒頭

無撚有錯

係

又豬

俾多兩c大家贏錢

西鯨反cup禾派呀屌你

3.5/4@6

做咩？

入左7.5同8.5，叫緊

入左7.5

鯨魚絕殺

跟唔切

無跟到

冇mama 帶領唔敢入

買左咩？

見到你忍唔住

+5

跟左你囉

+5 快比多2角

俾多2c la

1/1.5

可不幫你含

2goal

追和la

+5乜都有可能

用咪嗌波 點夠你大聲

8c

要入球了

死人綡90分鐘得到角球 開岀頂入追和

鯨魚next goal

ONE MORE PLZ

-1c

重係7c

嗨咁多位

8了

有人琴晚gel頭而家 比人話完都唔理
諗住改名無人知 小學雞技兩

Real??

8 睇緊

Hey

屌 8.5細 平安鐘

平平平平平安鐘

睇黎真係好熱 球證攞球員水飲

All cashed

其實中場升左下水 1.81入左

點解我重係睇到7c既

6.5次次都差少少，7.5乍，幫你叫緊8.5

56k

追和啦

-1C PLZ

俾多c唔該

說好的4球呢？？

支持

你睇咩

幫叫8.5

好多水呀

講真佢gel完都算，屌你老尾，仲要講到自己無gel。係個人太撚小學雞

俾一球鯨魚就俾你

你打過去就有啦大佬

93' 21 8c

東京頂實

俾多c大家贏錢啦

口水？
好嘔心

Kaki
你又中了

覺唔覺大隊叫緊 我地好冇安全感

追和

豈等閒邊到睇live？ 手機有無得睇？

9c!

最on9係人地屌完佢就 or 🙈
正一on9仔

sor 眼殘

Real?

壓迫感極大

GOAL KICK=.=?

未完呀

好波，多謝ky

西鯨中柱

8C

屌

sor jj插沙報錯角

94' 21 8c

fake c

唉屌

屌唔好啦 平安鐘阿

俾球鯨魚

冷靜啲 唔好幫我gel😂

KELLY打就有

好彩買左7.5@3.3補返個8.5

好大壓迫

好 輸2000

求你

又要去IFC

9C未

笑4 又出現

補左成10分鐘都有

歡迎加入不賭黨

今晚反cup馬會啦

鯨魚

冇了 夠晒鐘

追和未

今日咩日子 咁多人gel 頭

完未

完場未 好驚

冇9c

同問

96' 21 8c

請問幾分鐘？

傷左,應該補多1分鐘

請你不要爆

咁落去就中風

痴撚線，想補到入波為止？

Any goal?

補到9c再追和就好

5會掛

頂撚住

應該個個尋晚都豬
今日興奮得濟

完場啦 報驚架

97 9C

9C!!!!

加時定補時牙

點解仲未完

係補到入就快啦

9c

真9c

9c 左

Real? 我唔想再柒多次

REAL

爆咗

呢次堅

補到和

邊個黎

補到入波牙笨

FT 21 9C

開完廷完左

6茵終於識c了！Good

今次真係多謝ky 7.5,8.5

2:1完

On99 補5分鐘變補8分鐘 咁樣爆鬼一角

補咁耐屌你老師

咁完未

KY 又中

肥朱被迫害

其實個桃華都成日gel

呢個9c有啲好彩

你老味，補成8分鐘痴撚線

其實點解會補咁耐 補5分 個角97分半都開到

依家叫 凍肉佬

9C

Cash完都追唔到琴日果注

熱 多飲水雞 入左兩次擔架

屌你老味

點解要爆鳩我阿

入左7.5唔敢入8.5
但都多謝Ky

我為咁多位gel 頭嘅人，送上親切的問候

針唔針 等你

bee2.5細
大分三神大
東京綠茵半大
東京綠茵全大
東京即場3.5/4s
比馬大補2

上個post 723
改左名

我針啦
喊左出黎

千葉3倍和 東京5倍反cup 東京2倍第二球 東京2倍無入球第四球 大大力gel

再捉gel頭撚上黎bin c

點解我個球探重係8c

3.5/4s cashed

你有冇諗過買鯨魚嘅人

咁都有9c

放心

放你老母心咩

屌你老母呀 裁判

諗下千王之王，失戀但贏麻雀果幕

岩岩報錯角sor呀

bee2.5細
大分三神大
東京綠茵半大
東京綠茵全大
東京即場3.5/4s
比馬大補2

比馬下半要比球啊

因為妳買既係角小囉

Kaki有無follow tat Ig

日職執少少

有冇手足去IFC

2017了

有冇諗過8.5s既壓迫感

...好似係

有😂

多謝西面打電話

已經爆左 無壓力

。。。。。。 點解你要提我

唔緊要啦，我柒慣

變身派我

佢買左好多7.5 8.5 -,-

預左架啦

不賭黨又贏

我知 5派我真係天無眼

昨天入完錢，今天又得返兩百

過隔離接收

尾夠未

早你幾日發生 你不弧單

有follow你channel

局外人但都試過e種經歷表示

斬欖，u deserve better,你幻想下你人生幾十年，果個人佔左你人生幾多，過左去就由佢，當你過多幾年後睇返自己會好傻豬點解當日要咁唔開心

而事實我望返自己過去都係笑而不語

狗會派左彩喇，9c
仲睇球探

尋晚你gel完我已經即刻叫你唔好gel
你就
智利盤輸左 Ok當你新人俾次機會
仆你個街今日又黎多鑊
鯨魚盤又輸埋

柒頭小學雞
返屋企做功課啦
賭錢唔啱你呀
唔好再出黎獻世啦

呢兩個星期每三天入一次錢

多謝肥朱同m巴大球

西鯨追和未，補時補左好耐

10c未

和左，不過馬會唔計

唔順就休息一下先 我都休息緊

小妹支持沙比大哥

佛都有火

ky here?

比馬快比球

次次被人反cup

我出6.5 7.5

德國入球大細7.5中位，我以為角球黎

kaki goalll

你唔係一開始手持8.5

比左

多謝ky 7.5

比馬goal

德島追和！！！

比馬好球 快比兩粒

好球呀

0:3收貨？

無問題

2:1

德島

盧b連登

我要得到快樂牙

得到同樣快樂呀！！！

我要食pizza hut 呀，快啲俾我贏啦

德島追和反cup啦

我係垃圾

想針了

係，賽前1注，之後中場6.5，last入7.5
睇9-11c開min

Fact

願祝福你同我

7.5角就派$$$了

🚬🚬🚬係

Baby don't cry

快點俾我盧贏啦

我都要

Mama 度左幾場角 想問你意見ok?

為甚要受苦痛的煎熬

我，樓主，香香決定去ifc
的士仲有個位who join

樓g zai ma

快快走上歡笑的跑道

帶埋GEL頭仔一齊走

我做司機車你地去

車尾箱 我

行李係咪收5蚊

德島
同我上

siu4

買六合彩轉運

問，問左
答，答完

已經連的士錢都俾唔起

it's hurt

唔識游水

5想同佢一齊死牙

邊個係司機先？如果你係司機，未到公路就炒晒啦，洗鬼IFC咁遠咩

可唔可以r免費水，淨係mark左0000既一場角大

email，i check later

mama好mean

洗5洗抽甘盡牙，決定5死等你燈再bin7你

你唔係有出到8.5咩，你睇9-11c嘛

德島入波啦 屌你老母

咁咪救左你囉，lo bb

快手比埋兩球啦

Mama

Check la

原來係甘 救命恩人

mama

want g

我揸車

想CHECK埋一份

見到S想喊-.-

唔夠錢過海啊
ICC跳得唔得

盧 樓主 香香\|/

快手啦兩隊 一隊一粒

KY我都想啅

On9。。都死啦
走數囉

想要一部iPhone，裝好馬會app嘅
一間屋
兩隻貓
thanks 善

我會盡力

我車你

Gel頭仔係咪輸撚7哂唔會再返黎gel頭架啦？

德島入一粒先

我要贏呀呀呀

應該輸到冇錢買gel

智利 鯨魚

好彩無買西鯨

爛屎都應該gel到既

世上只有mama好
Sd了

智利 條友一gel即係追和

有賭未遺書

唔係話迷信 但真係好邪

德島快追和
！！！！！！！！！！

Super la

德島同樣快樂ok?

德島 快撚啲追和

德島想贏，叫gel頭仔gel比馬就得

佢gel得好準

安道爾

講完下半場即刻比人入2粒

我寧願輸

呢句真
一樣有人買比馬

我問肥_拎床照5好？

德島 好了。玩夠了，要入波了

u know...

咁快手改名都知大獲啦

你地幾個都係第一次見面？

想睇

但我睇完唔覆得唔得

善妹有型

Super都收貨了

賣紅棍相99蚊 做爛市

得之我幸🙏🏻🙏🏻

it's hurt again

約出黎就係為左互相勒索？

搭巴士坐肥人隔離=無位坐

失之我命

大家呢排玩成點

師傅

佢地3個都180以上，叫我情何以堪

Sor law

你半個都坐唔到
咁個肥人真係幾肥下喎

唔怪之得redq 有咩聚都即出啦 -,-
原來係靚仔-,-

得之我幸，失之我命🙏🏻🙏🏻

對唔住

星期一開始原來十一連左 第十二口德島應該收皮

聽講你月入88k

詠b我想問你地今日去既係咪全部健美佬咁fit

Wtf
Yes

unchanged?

太易play，無意思

為何可以不派我？

德島追和啦 好嘛

Lm

下個月跟你搵食

。。

好寸

冇水 點賭－，－

咁係咪要去入錢跟下

stalk me

me收山工，被逼害

想買

喊出黎 我睇賠率做人 唔想度範圍

連登仔

唉 redq 扮毒撚我地

德島jump

我真毒。。

唔好再貼 我想死

有冇2017 重心

唉 仲要大隻佬 一拳收我皮都得
仲要撚我

我潺籽 咪聽wing ba 講啦

Q再扮

腹肌同收人皮無關係

想知詠神等陣埋單會唔會棄

＠善妹

Respect

00轉水位 唔通唔棄咩

暫時3中3
有預感後7場會全炒
Mama收我為徒啦

...

Respect 就ok

我地係紅Q面前手無扑g之力

係，轉左房

你同大帝挑20場啦

圖or auntie

如果場場走盤，馬會係咪會破產

E，你地唔係唱k咩？
仲未完？

我受讓5場ok?

唱完K 唱咩
＠善妹

佢d賽前好渣ga

唱分母歌

唱$$$

sorry mama

比馬

唉德島

Kaki 又贏

Me仲渣
全部你對家

未，詠巴棄左單

唔幫我講好說話

[size=6][泥膠拎我3注 我日乙反cup你5注/size=6]

泥膠拎我3注 我日乙反cup你5注

我又要收皮了

kaki i love u

想跟

有無IQ題？

老女人打救me ok?

@香 @盧

有無健康既小食 5要生果

菜

黑貓黑色熊貓係黑白色
醉貓係咩色？

nuts

唔識

好色？

飲緊蛋黃啲口水

顏狗連燈10注

我冇醉

紅色

生吃菜心

4p

我比你地sm緊

搖撚準備

四男一房
而我在受罪

上連登緊係連燈

系，因為你，我耳朵懷孕😑😑

發覺無人理我地

唔好棄我隻耳仔了

狗男

-,- redq 想典

jump晒啦

...又典牙

今日好多人食雪糕連球都沒時間屌

講兩句就比你罵

一陣組團黎吃

Yy lam同佢都廢

自從迷盧之後日日食二手飯

泥膠拎我既 我已經拎番
希望星期三啲馬仔 聽日可以拎番

請你一定唔好咁做

gchi

不安中

😅😅

跟

唱K 叫水飲-,- 屌大隻佬歌神

耳朵懷孕了

名都改埋仲唔轉運

係。。。請詠巴負上最大責任

你地好

痴線 真係好大隻

點解係要針對我呢啲毒撚

文遠兄

原來詠神係牙簽仔

張遼死左好耐

神

咩係抄家神技 抄隔離果個？

唔係點抬起肥朱

垃圾咋

抄家，全家死晒，即x家y？

果16字1999

所以咪炒囉

redq去探肥朱班

佢唔知我邊度做

你太睇小紅棍

精精

喜所5駛做??

愛你了

發左達

加租點做

安已不 請你唔好搵我同認到我

我暗瘡肥婆 放過我

幾時完約

個marketing就真係抄得家，懶人包平安包都係比d弱勢或婦孺，唔係應該要講到會教到你好叻好勁架咩 真係on99

31/08/2029

法國我隻耳仔愈黎愈大，個bb應該好快出世

詠巴唔好棄，keyi?

三毒一神

系詠神

個BB 一定好大隻

互射幾多次

唉屌 真係放redq 個tg 去先

jm9

..有病

老女人, 收到風香香串你

西蛇 有冇好野推介

打BA啦70

70吹LABA

有呀 推介善9

呢舊垃圾都5駛$既

套套

朱古力今晚收幾點，天耀宵夜

含7啦70

想跟你亂纏多次

詠

會穿

牙籤善

含你果look

老女人, 睇下佢
比人TOK穿左發爛炸

..做咩阿😑

法國紅棍扮gay痴去肥朱度

你篤穿d套惹晒d愛g比人

無痴佢😑

下次纏埋你囉 占逼

I LIKE IT BLUE GE BLUE GE
I LIKE IT BLUE GE BLUE GE
I LIKE IT ~
BLUE GE!!!

幾時有下個聚會

真？但今日著得勁7 下次啦

join ok?

痴頭痴命咩

人生最7時刻

機會難逢 手足們快撞

今日唔會係天耀出現 唔想嚇死人

去左IFC

針晒

我還在

痴撚線
掃完地好似游完水咁
濕撚晒

都唔知你地傾緊咩
點好意思插口

大家要好好孝順老母

#496人生為乜 • 1h
有無IQ題？

仲天耀 我針左啦今日

拖地 ？點解我小小唔明

我個人濕撚晒呀呀呀呀！！

人生為乜

對唔住

明啦屌

因為我一直諗緊塊地唔濕點解似游完水

我唔岩
冇主語

屌你老母

九龍皇帝
九龍新界我睇晒
今日我出巡黎比你地朝拜

屌你老母呀 gel頭西

秦始皇？

蟻
蟻多嬲死象

秒

好熱

係巴士嘆緊冷氣

係商場賣緊雪糕

唉屌 靜啦仆街
唔撚想知呀

武則天
因為
冇則癲

尾盤皇帝

盧啲答案真係好生鬼

個隻乳酪雪糕斷晒市wo

唉屌
唔答又唔鐘意
答你又話唔撚岩
不如你收皮啦仆街

我之前ok買架 你搵下ok

做乜咁搶口

百佳有

北 周 557 - 581
1 孝閔帝 宇文覺 (556-557)
2 明帝 宇文毓 (557-560)
3 武帝 宇文邕 (560-578)
4 宣帝 宇文贇(578-579)
5 靜帝 宇文闡 (579-581)

隋
1 隋文帝 楊堅 (581-604)
2 隋煬帝 楊廣 (604-618)
3 隋恭帝 楊侑 (617-618)
4 隋泰帝 楊侗 (618-619)

唐
(1)唐高祖 李淵 (618-626)
(2)唐太宗 李世民(626-649)
(3)唐高宗 李治(649-683)--------------------(6)武則天曌(684-704)
(4),(7)唐中宗 李顯(683-684,705-710), (5),(9)唐睿宗 李旦(684;710-712)
(8)唐殤帝 李重茂 (710) (10) 唐玄宗 李隆基 (712-756)
(11) 唐肅宗 李亨 (756-762)
(12) 唐代宗 李豫 (762-779)
(13) 唐德宗 李適 (779-805)
(14) 唐順宗 李誦(805)
(15) 唐憲宗 李純 (762-779)
(16) 唐穆宗 李恆(820-824) (20)唐宣宗 李忱 (846-859)
|(17)唐敬宗 李湛 (824-826), (18)唐文宗 李昂 (826-840); (19)唐武宗 李燄(840-846)
(21)唐懿宗 李漼 (859-873) (宣宗子)
(22) 唐僖宗 李儇(873-888) (23) 唐昭宗 李曄(888-904)
(24)唐昭宣帝(哀帝) 李祝 (904-907)

北宋
(1) 宋太祖 趙匡胤 (960-976)
(2) 宋太宗 趙匡義 (977-997)
(3) 宋真宗 趙恆 (998-1022)
(4) 宋仁宗 趙禎 (1023-1063)
(5) 宋英宗 趙曙 (1064-1067)
(6) 宋神宗 趙頊 (1068-1085)
(7) 宋哲宗 趙煦 (1086-1100)
(8) 宋徽宗 趙佶 (1101-1125)
(9) 宋欽宗 趙桓 (1126-1127)

遼
(1) 太祖 耶律阿保機 (916-926)
(2) 太宗 耶律德光 (927-947)
(3) 世宗 耶律沅 (947-951)
(4) 穆宗 耶律璟 (951-969)
(5) 景宗 耶律賢 (969-983) 后 蕭綽（953-1009）
(6) 聖宗 耶律隆緒 (983-1037)
(7) 興宗 耶律宗真 (1031-1055)
(8) 道宗 耶律弘基 (1055-1101)
(9) 天祚帝 耶律延禧 (1101-1125)

南宋
1. 宋高宗 趙構 (1127-1162)
2. 宋孝宗 趙眷 (1162-1189)
3. 宋光宗 趙惇 (1189-1194)
4. 宋寧宗 趙擴 (1194-1224)
5. 宋理宗 趙昀 (1224-1264)
6. 宋度宗 趙基 (1264-1274)
7. 宋恭宗 趙顯 (1274-1276)
8. 宋端宗 趙日正 (日上正下) (1276-1278)
9. 衛王 帝昺 (1278-1279)

金
(1) 金太祖 完顏阿古打 (1115-1123)
(2) 金太宗 完顏吳乞買 (1123-1135)
(3) 金熙宗 完顏亶 (1135-1149)
(4) 海陵王 完顏亮 (1149-1161)
(5) 金世宗 完顏雍 (1161-1189)
(6) 金章宗 完顏璟 (1189-1208)
(7) 金衛紹王 完顏允濟 (1208-1213)
(8) 金宣宗 完顏珣 (1213-1223)
(9) 金哀宗 完顏守緒 (1223-1234)
(10) 金末帝 完顏承麟 (1234)

西夏
(1) 景宗 李元昊 (1032-1048)
(2) 毅宗 諒柞 (1048-1067)
(3) 惠宗 秉常 (1067-1086)
(4) 崇宗 乾順 (1086-1139)
(5) 仁宗 仁孝 (1139-1193)
(6) 桓宗 李純祐 (1193-1206)
(7) 襄宗 李安全 (1206-1211)
(8) 神宗 李遵頊 (1211-1223)
(9) 獻宗 德旺 (1223-1226)
(10) 末帝 李晛 (1226-1227)

元
(1) 元太祖 成吉思汗 (Genghis Khan，1206-1227)
拖雷監國 (1227-1229)
(2) 元太宗 窩闊台汗 (1196-1241)
乃馬真監國 (1241-1246)
(3) 元定宗 貴由汗 (1246-1248)
海迷失監國 (1248-1251)
(4) 元憲宗 蒙哥汗 (1251-1259)
(5) 元世祖 忽必烈 (Kublai Khan 1260-1294)
(6) 元成宗 鐵穆耳 (1294-1307)
(7) 元武宗 海山 (1307-1311)
(8) 元仁宗 愛育 (1311-1320)
(9) 元英宗 穎德八刺 (1320-1323)
(10) 元泰定帝 也孫鐵木兒 (1323-1328)
(11) 元明宗 和世敕 (1329)
(12) 元文宗 圖帖睦爾 (1328-1332)
(13) 元寧宗 懿璘質班 (1332)
(14) 元順帝 妥灌帖睦爾 (1333-1370)

明
(1) 明太祖 朱元璋 (洪武 1368-1398)
(2) 明惠帝 朱允炆 (建文 1399-1402)
(3) 明成祖 朱棣 (永樂 1403-1424)
(4) 明仁宗 朱高熾 (洪熙 1425)
(5) 明宣宗 朱瞻基 (宣德 1426-1435)
(6) 明英宗 朱祁鎮 (正統 1436-1449; 天順 1457-1464)
(7) 明景帝 朱祁鈺 (景泰 1450-1456)
(8) 明憲宗 朱見深 (成化 1465-1487)
(9) 明孝宗 朱祐樘 (弘治 1488-1505)
(10) 明武宗 朱厚照 (正德 1506-1521)
(11) 明世宗 朱厚熜 (嘉靖 1522-1566)
(12) 明穆宗 朱栽垢 (隆慶 1567-1572)
(13) 明神宗 朱翊鈞 (萬歷 1573-1620)
(14) 明光宗 朱常洛 (泰昌 1620)
(15) 明熹宗 朱由校 (天啟 1621-1627)
(16) 明思宗 朱由檢 (崇禎 1628-1644)

清
(1) 清世祖 福臨 (順治 1644-1661)
(2) 清聖祖 玄燁 (康熙 1662-1722)
(3) 清世宗 胤禛 (雍正 1723-1735)
(4) 清高宗 弘曆 (乾隆 1736-1795)
(5) 清仁宗 順埮 (嘉慶 1796-1820)
(6) 清宣宗 旻寧 (道光 1821-1850)
(7) 清文宗 奕濘 (咸豐 1850-1861)
(8) 清穆宗 載淳 (同治 1861-1875) 慈禧太后
(9) 清德宗 載湉 (光緒 1875-1908)
(10) 溥儀 (宣統 1908-1912)

中未呀 仆街

冇人理我個答案

小妹中學修中史 諗黎諗去都係果幾個皇帝炸

一陣買2杯先

ching有怨氣呀？

行左幾間ok都冇

問咩 無追post

棄帝

Iq王🚬🚬🚬🚬

陰帝

福岡黃蜂

近了近了

屌 做乜撚野

針撚晒未

垃圾答案

都係大宮松鼠高汁d

痴撚線

派我

戇鳩 又痴多個

jump啦7頭

好彩我係正常

ot啦奴隸

日記好撚多瘋子

仆街 白卡到期 要續証了

Shinji bagawa

用人唯才呀用人為才
5**

傭人為財呀

翁人為菜呀

快啦

有咁好賣咩

痴左線

一個日乙傻撚曬？

德國主勝@10000000

feel到要羊了

1q題
請用四字詞語形容詠神睇盤方法(3分)

始亂終棄

Diu

笑左

做咩姐，我想估啊

又jer

成日jer 詠

屌你老母...

挽留

屌你地老母秒秒秒

300分

七上八落
57分上盤 58分下盤

咪撚挽 詠要向前看

70

有冇手足要英撚

諗到條劣質1q題 但feel到會被圍屌

系，支持詠神出走

ky星期四岀個場角無變？

請唔好講

幽默感 依家野

想屌你

Ok

點解出IQ題既人要坐監？

咩事阿

大家咪答

錯

都話錯-,- 79may

始亂終棄，網上不誠實使用電腦罪

因為大家咪答?

又唔係答你 衝出黎

似啦似啦 不過唔係

一出啲高汁既就企左係到

因為iq博士，小雲同小吉好重要

似啦似啦 不過錯

其實唔難

#800 開估

我772

我784

錯到七彩

數學家

比d x2 ok?

784岩左

5 岩牙

我數學合格架喂

我見到784唔係你

#795美女

收

岩喎

樓上美女

HI 愛人

開估正on9

無左800點開估

下個post

ho ball #800英明

po霸好球

5明你up mud

唔想知再講

有3架

讀文科算係咁啦

義憤填膺

IQ博士

係
利申食過曬

係美人！！

又岩

我愛人

屌 間間ok都俾人掃晒

好啦 你地咁想知 開估啦

尋日見買一送一。百佳

食大麻姐洗唔洗咁

點解出IQ題既人要坐監？

因為出IQ既人係iq er
姐係i killer
咁killer 一定要坐監啦！！
！＠＃＄！＠＃！！

我了

食好西

喂 屌你老母

我估中你條iq題派杯雪糕都好呀

比面手足，膠已派

唔識賭球只識跟水但又想鳩up下其實侵唔侵我玩

跟水黎講我先係第一

幾錢

不gel頭is ok

下半場你同我定

79.9
大盒裝

唔準抽人水架

今次仲唔到我贏

放心

一陣要去睇下了

而家唔抽唔通留返拜山先抽？？

gel完頭 依家去打波🏀

我都係跟水

個個有channel 唔上嚟9up

智利贏撚左未

89分2比一絕殺呀

勁

你要不要吃餅乾？

西鯨追和未

張遼

快入多球智利

反cup gel

路人甲

西鯨第二球入左未？

Cup撚埋
智利x西鯨 2串一 50K cashed

客其他都開左啦

聽日玩唔玩馬

智利鯨魚 客其他2x 1 cashed

不要,我自己有

Yeah！ 大大力gel

水泥 gel

屌，狗會唔派彩
個野又壞咗

應該玩 我要拎番失去的

怎麼你也有餅乾！！！

吾乃五子良將

智利今次仲唔輪到我贏

咪抽水啦

唔準抽水

我近排冇贏過 希望響呢到跟水贏返
放心 鯨魚會有第2球嘅

鯨魚2-2

聽日再買飛霞
係我第一隻中既馬

你老味，男人老狗打怕醜icon, 好撚基

cup左啦

死左，講黎做咩

Delay

禾痕high修啊

出得好密 上場我skip左 估佢攰 結果上場明顯係攰 聽日小心 可能都仲攰緊😂

見到阿福怕羞了

係愛注

Kayan親民唔揸林寶轉行搭地鐵

離開你以後我會習慣自卑

( Show Blocked User - Dreamb(生非🐷) )

有無異味

十四歲肥仔學人做PTBF

14歲=f1

F1

Ptbf : 小妹

盧...

-,- 典解先

仆街比人發現左

識親d肥婆個身都臭臭地，夏天最明顯

處男扑到1個鐘

是但啦 肥婆最怕熱

咩係fj?

刀正牙老實講

Fire jer

雪糕西施

點樣先 而家介意肥婆咁話

成個梁洛施咁款

so sweet

對女人郁手嘅一撚定係世紀大仆街

Yes
Fat is original crime

Fried jer

full jer

hj half jer

講得好！手足你將來一定無世紀偉人

你食埋我果份

就算女朋友錯都要氹返佢

肥婆咪拎出黎講

我既3倍起碼

唔係大波就大曬架啦咩？

詠呢

300kg

即係佢仲肥撚過oneal

定系巨人奇行種牙

肥過我都已經好誇張

咪jer

系牙

講你一定要唔好再同我講野了

美極好貴

試過live跟詠賭球就返唔到轉頭

東京

但好正

@詠@蛋黃

今晚要贏買美極

痴線

聽你地講都有畫面
可能係同一個

屌，真係好撚震撼架仆街

不了

你又講過乜野

棍同肥朱成日打情罵悄

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

又誤會

純粹朋友

1001

唔係呀，今日唱k有啲好震撼嘅畫面

不認不認還需認

唔好亂改啦
唔做朋友啦

有冇水

1st jump

做情人

想知

上面係到屈我

肥婆係唔需要拍拖架

絕9

受教了

唔通你鐘意我

ky好醒

老女人
一定好記仇

我唔會害人架

系，一定好小氣

勿得罪mama

唔話你知 等你心cc

好想摸下肥婆對波